[全民勇武]今時今日仲做咩和理非

大家玩夠啦 冇人需要你 返屋企吔蕉啦

你話好唔好呀 哈姆太郎

1

2

3

4

5

6

兩樣都好重要
全面暴力示威的話
外國勢力想幫都幫唔到

7

8

我再重申 勇武唔等於暴力
勇武一種態度

淨係識負皮
唔通你地真係想用愛與和平感化外國救大家
唔通你地真係信只要保持愛與和平警察就會打細力D
唔通你地真係信黑社會唔會搞和理非